128，時間1500,咪撚遲呀

到時好大機會封站，有早到冇遲到屌你個咀

次次集會夠鐘都企唔爆個場
既然要出就唔好遲

128 維園見

1200 呀

睇早場11點食飯直落

12點呀，唔洗等3點

會早到

未又係不停站關站腰斬遊行射tg然後5毛喺連登屌點解冇一百萬人運動已死屌走同路人無限loop

其實可唔可以咪撚再拎人數打飛機，佢成日玩嘢就係唔比你有可能數到一百萬人出嚟然後你就喺個放得8個樽嘅保齡球道問點解打唔到全中10個樽

2點鐘好到維園啦

推 巴打接力呀

Wai Yuen Geen

唔講三點見。講二點見隱陣

前一晚係果度瞓

推呀
熱門又冇晒128啦

128 128 128

推

今次要200萬人再現！！！

推到128

早到啊
到時黨鐵封站、巴士改道